個人覺得應該學晒殺人魔警既招式對付班持刀藍屍

殺人魔警點對FA? 係鈕斷人地隻手呀
你學足殺人魔警所有招式
殺人魔警4點維穩會維穩果時咪順便幫埋你地維穩囉屌

agger